有濕疹嘅手足唔好上太前

發夢見到d有濕疹嘅手足中左TG
係咁大叫好痛好痛聽到我心up
一路洗一路叫痛
希望你地行翻後小小
我地食TG 皮膚雖然係痛
但對你地黎講應該係劇痛

有傷口會拿 普通水都咁話

有啲嘢無計

利申:手手腳腳都變到月球表面咁

凡士林